\vbox{
    \ifmini

        \section*{Galgenballade \index{Galgenballade}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{d C | d a F a d | d C a d}}
        \chorus{d a | d F a d}

        \begin{enumerate}
            \item Ach Brüder | wir haben | Wir haben nie | lagen nacht für
            \item Da strecken | und von den | So viele Sommer | mit Laub und Erde
            \item Aus unsren | die bösen Träume | Es grünen Disteln | die mögen
            \item Warum soll uns | wir haben keinen | Der bleibt viel | lässt in den
            \item Nun wir mit | ihr Brüder | Es fällt sehr | dann liegt 
        \end{enumerate}
    \fi
}